今日上海 明日香港

上海開左個隔離區專收武漢人
結果武漢人開動蝗蟲模式

全中國都係疫埠

仲有dyson用
走個陣唔止dyson 拖鞋都唔放過 一定拎晒走

皇帝級享受

個dyson 到佢地走個時就已經唔用得

係昨日上海 今日香港

繼續支持醫護罷工，全面罷工，立即封關，如不封關，自行封關

光復上海 時代革命

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

嬲到爆 仲要話上海人對佢地唔夠好

你覺得佢哋會有命走到？

上海人又係嘅。最後果程咪俾人用好啲食好啲囉。國際城市要有國際風度

等睇到時班生番住四季半島 仲日日屌鳩香港人
而班醫護就無得食又無得瞓 做少d都要驚住比人炒

等睇內戰